總係有人ig主動搵人又已讀不回

如果有女仔現實見到面多嘢傾
ig 又主動搵你傾計/reply story
但係ig傾左幾句或者傾左一兩日就已讀不回
之後隔幾日又ig搵你
次次都係咁 即係點?

諗緊點覆你諗到唔記得左咪唔理你

通常係已讀即刻復

因為淨係想覆story嗰一句